====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il était un contrepoint optimiste au pessimisme et à la quête de l ' ombre «rossienne» mais je n ' ai pas supporté les déclarations autour du contexte , qui pour moi , même si j ' en connais les limites , est la chose qui compte dans l ' architecture ,  l ' urbanisme ,  l ' aménagement , le paysage .
Tokens having emotion: [ optimiste, pessimisme ]
Lemmas having emotion: [ optimiste, pessimisme ]
Categories of the emotion lemmas: [ joie, tristesse ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ optimiste, pessimisme ]
Lemmas having emotion: [ optimiste, pessimisme ]
Category of the emotion lemmas: [ joie, tristesse ]
Total emotion lemma counts: 2

